不过，如果两者之间有任何联系，那么应该会缓解人们对通胀的担忧。 在20万亿美元的疫情救援支出之后，仍然没有出现通货膨胀的迹象。 发生了什么事? 伯恩哈德·华纳，2020年8月25日 
 根据该市独立预算分析师的数据，在经过20年的通胀调整后，与西斯特拉的协议最终将花费约1.27亿美元。 丽莎·哈尔弗斯塔特和杰西·马克思| 2020年8月10日|圣地亚哥之声 
 他们分析了一个正在坍缩的宇宙将如何改变其自身结构，最终发现收缩可以在自身的游戏中击败膨胀。 大弹模拟挑战大爆炸|查理伍德| 2020年8月4日|量子杂志 
 其支持者认为，一种货币的价值应该与黄金储备的数量挂钩，以防止通货膨胀。 参议院委员会对美联储提名人选的非正统经济观点给予了关键的批准 
 加州最近将全州租金涨幅限制在5%，再加上通货膨胀。 为什么房租控制不起作用(第373页重播 
 它加剧了通货膨胀，因为你需要更多卢布来购买进口商品。 普京不能恐吓或轰炸经济衰退|丹尼尔·格罗斯| 2014年12月16日|每日野兽 
 到2016年，罚款是固定的，但在那之后，扣除通胀因素，罚款将保持在每年695美元。 认为你是不可战胜的? 这就是为什么开放注册很重要|DailyBurn | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 1987年经通货膨胀调整后的家庭收入中位数是……你怎么看? 民主党输掉的真正原因是Michael Tomasky | 2014年11月6日| 
 可预测的、经通胀调整的最低工资将使商业规划更容易。 为了让他们的胜利持久，共和党必须解决最低工资问题 
 它的总票房为2.89亿美元(经通货膨胀调整后)，是有史以来票房最高的默片。 如何拯救默片:深入新泽西天堂电影院|Rich Goldstein | 2014年10月2日|DAILY BEAST 
 我坦率地回答说，我看不到通货膨胀的结束。 在反叛首都的四年|T。 c .负责 
 然后，通货膨胀以无情而迅速的速度带来了后果。 在反叛首都的四年|T。 c .负责 
 其诊断特征是耳廓的长度和宽度以及听大泡的较大膨胀。 袋鼠鼠的物种形成，Dipodomys ordii |Henry W. Setzer 
 在战争的压力下，这种信贷通货膨胀的过程就像从瓶中放出的妖怪一样不断膨胀。 生命之书:第一卷身心; 第二卷爱与社会阿普顿·辛克莱 
 不要让任何人用“法定货币”和“通货膨胀”来愚弄你。 生命之书:第一卷身心; 第二卷爱与社会阿普顿·辛克莱